[緊急]如果有需要開香港

推到俾義士睇
麻煩大家全力推

推

唔小心PO多左次圖 對唔住咁多位
麻煩手足傳出去

幫推

如果有需要離開香港既義士
請你地聯絡樓主fb link 果位fb user!!!

但係唔好咁快俾哂資料佢！！！
所有野都要confirm 好哂，知道佢係信得過先俾啊

小心駛得萬年船

同意

義士聯絡時可以問清楚啲

推左先 可能有人會用到

真係要小心d

樓主下次開post 時#1 都要提醒義士

PUSH

佢係邊個？

信得過？咩人黎

有人話clinic private medical free sercives 係鬼

我唔係想捉鬼，但係真係怕有鬼

大家唔好亂咁指責有人係鬼，但係一定要提防鬼

祝戰友們平平安安

香港漫畫家 好似有畫H漫

乜水?

小心駛得萬年船！！！

補充
佢係香港漫畫家黎
希望各位義士自行判斷
呢個POST只係想俾手足多一條路行
總知大家一定要冇事

黃雀行動

push

識po主，可靠

推到有義士睇到

自推

#39有手足聲稱識PO主話可靠
但係都希望義士自行判斷
多一條生路絕對冇壞

#39有手足聲稱識PO主話可靠
但係都希望義士自行判斷
多一條生路絕對冇壞
(佢係香港漫畫家)

Push

希望大家如果覺得有潛在危險
或者俾人影完覺得個心唔定既 可以去下旅行

手推

推啊 你地要保住你地啊

訓之前我都會繼續推

要俾各位受到白色恐怖嚇親既朋友見到

去兩個星期先番來。

輕鬆下囉

單程機票去台灣有幾貴？

有伏

試下問佢失戀可嗰可以拎資助

Pish

其實做咩要聯絡佢
去台灣兩千蚊啫

Push 但各位小心

小心 咩人都唔好信十足..

中學生兩千蚊其實好大數目
６月每日交通都差唔多３０蚊 如果遲走出旺角小巴又３０蚊
買水食飯全部都係錢，唔係人人都負擔到
係基層出黎抗爭其實都會明白呢個月真係好難捱
所以，如果真係幫到既，點解唔盡幫？

何況小弟大學生都冇兩千蚊

一直都有個香港海外支援
好多國家都有人可以幫手支援

小心鬼，要問清楚信得過先好 警犬好撚濕鳩

搵議員仲好 ....fb 來路不明

推
多一個方法＝多一條生路
絕對冇人會怪你暫避風頭
等香港維修完再番屋企

本民前提發過夢既朋友：

頭髮可以剪短，染髮。
眼鏡係時候換。
錢財一律身外物，全部都唔好留。

唔係叫人唔好接受幫助
係呢個人真係唔知佢係邊個
正正經經揾議員好過啦

如果有其他好心人士／知名人士提供類同幫助
歡迎大家留言，一定推爆你！！！！！！！！！

小心 莫盡信

up

手足知唔知有邊位提供緊幫助？

推
各位手足記住防人之心不可無
盡量問清楚先

問清楚先好

全港天主教聖堂位置

覺得自己高危嘅
唔好諗咁多
去到個邊先諗
無事咪當去旅行囉

補充:
喺小弟其他PO既留言有巴打提供資料:

已經CONFIRM!!!
希望大家正評呢個Comments+推 求下大家

幫人移民咩

俾人點撚曬相既話
留喺香港等死?

在台香港學生及畢業生逃犯條例關注組

有巴絲話可以嘗試聯絡

德國啊！

未訓就繼續推

緊急事態理乜鳩簽證

P

知道

走入德國領事館會唔會安全啲？

總知:如果知自己有大機會被狗捉
真係及早行動 求下各位手足

如果趕飛德國，若直航Lufthansa太貴，選轉機宜選Finnair、SAS等在北歐轉一次機的航空公司，KLM、英航法航可考慮，俄國及中東國家可免則免，星馬泰航也最好不了，而某些歐洲國家如西班牙已有將台灣人送去中國的先例

多謝巴打提供詳細例子
推!!!!!!!!!!!

台灣應該算最實際

係，又近，加上小英全力助攻

又多香港人
又有綠營同時代力量

要走宜家買機票
幾個鐘後飛
求下你地
驚犬唔會等人

希望手足知自己有危機要及早醒覺
如果再等真係太遲
求下大家，唔想見到有人被捕
出句聲就有人肯幫你，因為大家都係香港人，大家都為香港好。

唔好等，已經為香港做得太多，留有用之軀
該走時走，走咗一樣可以繼續幫香港發聲

識po主，小有名氣既漫畫家
反而擔心佢幫完手會唔會自己返到香港比人拉

推
鄭立已經轉載PO主訊息，較為可信

多謝巴打
唔想見到有義士要坐

雖然唔關我事，但係我希望想去旅行既人先做好保護意識先聯絡

同意，小心駛得萬年船
原ＰＯ為香港漫畫家，係鄭立朋友
都頗有信心

人手置頂

推！！

[url]
強烈建議有關夢者馬上聯絡PO主了解詳情
上面有LINK
求下佢
[/url]

[img][/img]
------
[img][/img]

[深度分析]何謂暴力

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

睇戲咩你估

推
[長期頂置］入過會議廳既人要報失sim卡同trade電話

有位義士入左立會除左口罩上晒直播，推到比佢見到呀！

呢個我都識，畫畫你的，現住在台灣

推
佢補充左唔洗講個人資料

小心人或鬼

推左先 但小心個人資料 睇定啲信得過先好俾！

Scotland, not London

Spain做mud9

走又好唔走又好
都去散下心諗清楚再決定

直接搵本文前轉畀黃台仰會唔會穩陣啲呢

MK妹

搵緊Scotland asylum 資料
有實際野再post

佢畫既港女好正
出既post又有文有路